網友直擊：封村引衝突 湖北一村主任被斬首（慎入）

武漢肺炎失控，多地封城封樓封村之下，民眾生活物資受限，心裡壓力不斷加大，各種意外、慘劇頻發。13日，網上傳出一段視頻，內容指湖北省天門市某村因為封村引發衝突，村主任被斬首，場面血腥。

天門市是湖北省直轄縣級市，曾一度是中共官方數字新冠疫情死亡率最高的城市。

慎入：

Push

見到一開始已經血淋淋，搞到我唔敢睇條片

成條片咩都無

嚇鳩死

比較想睇斬公安

淋紅油咋？

新聞link:

堅唔堅！睇定D唔好炒車

其實有條消息仲勁 上海市長應勇去左湖北

之後上海就用武警去山東運防護衣

之前武警已經歸中央管 依家地方政府又可以調動到 呢個真係唔簡單 唔知之後會唔會真係地方割據

支那好出奇咩

咁就要睇應勇呢個人同習近平關係點，如果係心腹嘅就冇咩問題，如果真係單純一個地方市長都可以調動武警咁係好大嘅僭越

頭都見唔到,驚閪咩

中國人示範

以為有影到斬頭嗰下

咪係 得灘血

頭都見唔撚到 大家唔使怕睇條片

天門人 反抗

得灘紅油

手足學下野啦

消滅共匪，人人有責

Pin plz